[華人驕傲] 林書豪係咪NBA歷史上打過最多隊既球員

勇士、紐約、猢人、火箭、黃蜂、爛網、一線鷹

有無數漏

Joe Smith?
GSW 76 灰狼 活塞 公鹿 nuggets bulls CAV OKC 一線鷹 nets LAL

轉咁多次工
人工fat fat

屌啦星

呢個堅,每次轉工加30%

咪又係condom

籃球浪人Jim Jackson

oneal 計埋all star team 有八隊

chucky brown

Ronny Turiaf